［22-10-2018］股市直擊+波神信眾區

Mo la mo la

飛虎

明明今日放假 但係都喺平時出門口時間落街食早餐

港豬難得訓耐啲啦

想射波但唔敢

佛腥幻性節GAY 51.5% 出鑽強

免費抽中木奶

飛虎隊

FREE CHOW 吸血鬼

BUY NG BUY 傳百里守 HO

係咁掃呀

升成2%
我watch list啲股大部份都係跌

果日冇中止蝕既話而家幾多歲

上證一開就搶閘彈出

本多終勝

過唔到258就地獄見

平保無雙

幾時會見到QQ無雙

你止左之後,好似係...

早晨

好大力

落番256俾禾上番車可以嘛

pklm啦

wa diu 11....

呢個真

爆發力唔夠 放棄左...

夾die

迫害毒LUN

開始有D野睇...可以跟進下

升多啲升多啲

5仔以股代息ho ng ho

gap die la

260

掛260 -2

lmhy

收息錢落左袋好似彈性d

上證真係痴鳩線

上證唔係影響方向.....係將成浸即市波範圍拉到好撚闊.......

我相反 260+1

都on9政策市

wa diu過百點

指數當個股炒

吉利郁下都10%...

國指二百幾點變400點 dllm 個位衰d 都比佢夾死

係咪今日就想262

好啦
反正又唔多錢
拎出黎食個老麥加大都好

屌，早知唔反手 諗住260會回下氣先上

Man run

冇brake

MRS

升1000點

262

我地唔要民主了

你張260點

上證

係我唔夠信念

唔好回呀 夾到三點

返去510啦好嗎......

me 都想恒番去260俾禾走......

5mins 20天線都掂唔到

我期望510可以收割姐.....今朝43x打左成每張26典.....而家567守緊27....

無咩力水喎..

已HIT止賺....512

god

不如SP獨立拆左個圖表工具出黎.....

月底272

25272

24272

38272

三點

飛虎隊長登場

點解升5百幾點 0700 0500 升咁少

0005

cfu

升市無人

其實放左咪唔洗頭痛囉

小回過後成粒零鐘打橫行.....點會有人......

磨

橫行當調整，之後一直上

今個月 268

唉

BC 又中

笑9 me 丫拿

- 龍騎戰將 趙雲

二技能：龍戰於野

提升的攻擊速度：50% → 200%
【新增】持續3秒的物理吸血：(10/12/14/16/18/20)%
冷卻時間：9/8.6/8.2/7.8/7.4/7 → 8/7.7/7.4/7.1/6.8/6.5

三技能：龍王之怒

附帶的額外真實傷害：80/130/180(+0.4物理攻擊) → 70/110/150(+0.35物理攻擊)
【移除】20%的免傷效果。

TLA

屁孩最愛

美麗傳承要破步步友138分應該唔難 不過評分對佢黎講已經冇意思

歡樂之光.......唔係勁抽到下場馬會盃直去香港盃下話......

106分都夠既 隔個月再跑唔會咁大消耗

你屎忽就屁孩

DLLM無免傷打條lun.....

琴日初出未開氣 造d咁既時間 燒佢跟佢堆馬全部乾哂

時時精綵 告仔D牌入面最FIT一定係佢 好撚犀利.....

呢d政府用錢做出嚟嘅升浪
可唔可以維持到兩三日

正宗氣袋 而家有埋變速力

長途有佢同巴基真係有排掃 等緊歡樂之光上黎挑機

BLOW DROP

歡樂之光應該唔會蠢到去試2400......

3->2->A->A->蒸氣...仲免MUD LUN傷

Want +more 1
Dim see ?

u ask HGC la.....

Hgc still see hgc ?

me donno but he never shoe

Me shoe dou pk

邊會咁易32AA.....出完2都俾人控左啦....免傷先頂得耐d.....

STRONG FOLLOW MRS

唔係葉劉就和記 阿婆都識play

mini ar....

上證對腥港掌控力毒打美市....

高開直隊百五點

Molamola
又HGC

禾愈黎愈睇唔透牙走

三個市輪住黎on9

cls...咩料

打和平哂260果兩張先 終於走得甩

好難玩呀今晚